咁多位炒緊IZONE飛嘅朋友仔入一入嚟

你班黃牛炒飛狗老豆老母即刻炒車死
生女就做雞 生仔就冇咗條染色體
最後祝你班仆街冚家鏟畀貨櫃車撞到全身癱瘓
仲要吊鹽水吊到八十歲命呀屌你老母

睇致染色體到我笑咗

唔好意思借個位嚟
鐘教授個研究所仲差300萬

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

結論 樓豬無飛

支持!

係呀我冇飛呀我係垃圾呀屌那星!!!!!!

唉見你咁可憐我都唔忍心
咁啦

我安慰下你等你好過dd啦

好想知除左斬SIR有邊個係有飛

唔撚知呀唔想知呀!!!!!

唔使搵食咩大佬

賓師兄係咪無聽范善講所以無飛..

你班食屎狗不得好死呀!!!

關我撚事呀 啲黃牛炒飛狗快撚啲畀雷劈撚死啦!!!

唔撚知有團飛呀我屌!!!!

我晚上安慰你啦

CHING 買唔到飛?

范善甯話團飛得幾十張 站內分完 邊有剩餘

我聽日就同你班食屎狗玉石俱焚!!!

唔好搞我呀你個性罪犯!!!

係呀依家我冇飛呀我屌!!!!!!!!

你問過1588 炒到上幾多?

唔會冇飛 只係你冇錢

個范善唔知咩DSE科科攞U啦!!!!!

見賓師兄你咁慘 我今晚+聽晚安慰你啦

全撚部唔係6000幾就7000呀我屌!!!!!!!!

唔係考TSA？

我無業白卡仔邊有錢呀我屌!!!!!

屌阿
又升左
今日中午睇都無咁顛屌

屌幾千姐
食少幾日飯囉

我本身已經有

串能刀...

不過唔係1588=.=

都係導清串d..

係。。。
佢：除左1588 其他都係垃圾

尊重下我地炒票師得唔得

食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗

唔好去搶..==

錯 係好過去搶

賣左佢夠去一轉韓場

wanna one最後個場炒到幾皮野一張。。。。

好過去搶

唔撚得呀黃牛炒飛食屎狗!!!!!!!

一係咁啦 聽朝一大早就出去賣屎忽有無得諗..

我唔撚睇都唔益班黃牛炒飛食屎狗呀我屌!!!!!!!

咁你買左GF未

買咗啦diu==

不幸既消息
黃牛都賣晒，。。連488 都無埋

嗰班黃牛炒飛食屎狗有錢冇命享呀我屌佢老母臭閪!!!!!

幾千蚊入去為左聽一首歌

有少少後悔點解個陣時唔買多幾點炒
唉蠢左

點解我連一張飛都冇呀屌你老母!!!

牙賓好波

哇...❤

唔好波呀我一張飛都冇呀我屌!!!!

仲未收到飛呀？

你係咪玩嘢呀?

IG都仲有，有錢就得

唔係錢嘅問題 係我點都唔撚會益班黃牛炒飛食屎狗!!!!!

咁咪唔好睇囉 又要睇又要嫌貴

我唔睇都冇撚所謂 但係班黃牛狗就係摟屌

樓主唔想助長歪風咋

想頒個獎俾佢

無飛+1 寧願唔睇都唔幫襯黃牛

好波 咪撚益班黃牛狗 !

屌6K點買得落

*凡購買$1,588 (VIP)門票的觀眾將可：
出席擊掌會 或 歡送會 (兩項中抽選其中一項)
凡購買門票的觀眾將有機會獲取IZ*ONE親筆簽名海報(共100名)

想問下係咪聽日先知擊掌會或歡送會幾時
想同Yena擊掌

8000點買得落手

留返8月睇牙脾算啦=.=

唉屌 同我而家心情一撚樣
我屌撚死仆街黃牛!!!!!!

屌你老尾班黃牛仲要個尻個揸住4、5張1588都仲要放到7000
仆街死啦屌你老母
等炒燶啦含家產

點解呢一刻先炒 唔驚賣唔出==

屌佢老母黃牛不得好死

有人買班黃牛狗咪炒囉

成班死pedo 真係好撚嘔心
唔好同我講你地班人真心去欣賞人唱歌跳舞

今日希望抽到擊掌會
歡送會要黎托柒